利迷講到做到 真係要人地死全家

在月中的默西塞德郡打吡出現爭議的一幕，愛華頓門將碧福特在一次爭球中對雲迪克施展較剪腳，導致他十字韌帶受傷，預計傷出整季。賽後大批利物浦球迷對碧福特口誅筆伐，外媒報導，基於事態嚴重，碧福特在近日決定聘請保鑣保護家人安全。

打吡戰開賽僅5分鐘，碧福特就以一記粗野的較剪腳攔截踢傷雲迪克，但因為對方事前越位在先，因此攔截動作無被吹罰，碧福特全場踢足90分鐘。賽後英超賽會宣佈，由於球證和VAR裁判在比賽期間已經檢視過攔截動作，認為碧福特不足以被紅牌驅逐離場，根據賽例和程序，賽會不能夠覆核這次攔截，因此碧福特全身而回，這記「收山腳」不獲追究，他在之後對修咸頓一戰繼續正選把關。

利迷浦球迷當然不滿此判決，事後在網上攻擊碧福特和他的家人，輕則人身攻擊，重的更涉及死亡恐嚇。外媒報導，碧福特本來認為「球場事，球場了。」，低估事態的嚴重性，但由於死亡恐嚇持續，他最終決定聘請保安公司24小時保護自己和家人的人身安全。

空難....

恐怖分子